強烈要求習大大將689晉升為總特首

senior特首